O MELHOR RESORT DE SÃO PAULO
Reconhecido pela excelência em receber seus hóspedes, o cuidado em cada detalhe e o atendimento com dedicação, o Hotel Terras Altas é o destino perfeito para o lazer, diversão em família e o lugar perfeito para eventos, congressos, convenções e treinamentos empresariais.

Instalado em uma área de 250 mil m² de muito verde, ao lado da reserva da Mata Atlântica Serrana, nossa arquitetura se integra à natureza com harmonia, unindo simplicidade e charme rústico, além de contar com diversas opções de lazer para todas as idades.

Estamos localizados a apenas 25 km da cidade de São Paulo, na região de Itapecerica da Serra, e a apenas 10 minutos do Rodoanel Mário Covas.


Somos o 1º hotel do país a ser signatário da plataforma dos Princípios de Empoderamento das Mulheres e do movimento HeforShe, iniciativas da ONU Mulheres e do Pacto Global das Nações Unidas.

A MELHOR GASTRONOMIA ENTRE RESORTS EM SP


CONHEÇA AS ACOMODAÇÕES DO TERRAS ALTAS RESORT
Nossas acomodações são ideais para quem procura conforto e elegância. São 102 apartamentos, todos com ar-condicionado e calefação, estação de trabalho, internet banda larga (cabo), cofre eletrônico, TV a cabo, minibar e secador de cabelo.

Ainda possuímos um apartamento adaptado para pessoas com necessidades especiais.

LAZER
O lazer completo oferecido aos hóspedes inclui 3 quadras poliesportivas (tênis, futebol e vôlei de areia), 2 piscinas, sendo uma aquecida, academia, biblioteca, salão de jogos e playground.

Há também spa e uma adega com vinhos altamente selecionados.

Para os adeptos de atividades físicas, há também uma trilha para a prática da caminhada em meio à natureza.

A pista é plana e atende pessoas de diferentes idades e condicionamentos físicos.


https://rb.gy/tou4sh